%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
% Documento tipo artículo
%+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
%
% TIPO DE VERSIÓN DEL DOCUMENTO
%
%  - draft : BORRADOR
%  - final : VERSIÓN FINAL 
\ifdefined\ClassOptions
\else
    \def\ClassOptions{final}
\fi
\documentclass[\ClassOptions,oneside,12pt]{article}
% Tipo de documento
\include{tex/0_documento_tipo}
% Parte común
\usepackage{tex/0_estilo}
% Editores
\input{tex/0_lista_editores}

%% Incluimos bibliografía y glosario (opcional)
% Glosario
\input{tex/0_glosario}
% Bibligrafía
\input{tex/0_bibliografia}